(突發) 買買下物資 比人掃場 渣都無

Sorry呃大家入黎

但如果喺呢個時候
仲有人喺到做埋啲 同呃死人錢無分別既事
真係睇唔過睇
對鞋炒價7000幾
係咪想再賺多啲
就打埋句買物資用哂錢？
如果係既話 真係無野好講
大佬 打緊仗 可唔可以唔好做埋啲陰側野？
既然佢咁等錢洗 不如大家幫下佢
我諗如果唔等錢洗 都唔會做到咁
大家幫下佢 第一個利用呢件事搵錢既人

條友肯定冇去過買物資
有冇聽過人話自己捐晒啲錢去charity所以冇錢開飯?

你唔好咁
人地講到明有去買有去搬
我唔比你屈佢
有心就幫下佢啦

你有無1皮？可以去幫下佢
我無能力啦

推

人講你就信
我夠去咗示威好攰
又唔見你幫我含撚?

係咪要表到明曲先會明白？

基督教機構救世軍 背棄青年 將所有物資收歸國有